Billy Ng:對不起 信錯你

小弟以前有補過Billy Ng
覺得佢其實係補習界既清泉
所以之前我都有介紹我表弟去報一期
但我表弟覺得好撚廢就冇再報
呢排BillyNg果邊就問我表弟令咩grade
咁我表弟令5 就咁就去影相令300蚊

真心覺得補習界真係靠錢去疊成績出黎
其實有幾多真材實料
如果本身預自己有星既 周圍去報one day 咁咪發達

LM 等睇
話係Kris Lau 打手

條友咁撚發啦

Wfc

純粹因為billyng trigger到我對教育界既厭惡

係補習界

聽講厹 成日搵女學生flirt 仲搶人女朋友
2018 同學仔 小心點

推

我會不停 repost 提醒你哋
補習老師失德行為學生有權清楚知道
我唔會怕你地打手眾多習非成是
我只要將報紙圖文並茂清楚 post 出
正常IQ嘅人都知道發生咩事

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢